覺唔覺英文名T字頭班撚樣真係特別仆街冚家鏟？

Tat Gor

Tsun Dai

Torres Pit

Trent Alexander-Arnold

Trump

Tolisso

Me not

Tottenham Hotspur

Tai Kai Lok

Tommy 唔係

TVB

To To Lam

我地既國歌作曲係Thomas喎

Tung Kai Chan

呢個係C字頭
CCTVB

原來依條撚頭都係T字頭

T-back警犬

大雞樂好似都係t字頭

Tner Ben

Timo

Teemo

Thibaut Courtois

Trashford